台積電既技術有冇可能追到intel?

採用A10X Fusion的iPad Pro在多項測試中都戰勝了新款MacBook Pro。
另外，從這份總結來看A10X Fusion採用了台積電的10nm製程工藝。

Process size nowadays means nothing anymore. It depends on how they measure it or how they want to call it.
Intel's 14nm has been more dense than others fab's 14nm.
TSMC 10nm is likely about the same density as Intel 14nm.

但跑分都追到

It's Apple who designed the chip. TSMC only designs the process to fabricate chips. The scores have little to do with TSMC.

台積電只係代工

人唔笑狗都吠

D idog一日到黑攞個geekbench打飛機知唔知醜

Apple 買起左佢就有可能

台電廠黎咋wor

唔係
台積電有研發半導體
Apple用得台積電就要用台積電既半導體